{
    "Select language": "언어 선택",

    "Nylo v7 is here!": "Nylo v7 출시!",
    "See what's new": "새로운 기능 보기",

    "Docs": "문서",
    "Framework": "프레임워크",
    "Resources": "리소스",
    "Packages": "패키지",
    "Previous": "이전",
    "Next": "다음",
    "Menu": "메뉴",
    "Get Started": "시작하기",
    "Star on GitHub": "GitHub에서 스타",

    "Nylo Framework": "Nylo 프레임워크",
    "Nylo v7 Framework": "Nylo v7 프레임워크",
    "The boilerplate to kickstart your Flutter app with Nylo.": "Nylo로 Flutter 앱을 빠르게 시작할 수 있는 보일러플레이트.",
    "Get started: Nylo installer": "시작하기: Nylo 설치 프로그램",

    "Developers": "개발자",
    "Documentation": "문서",
    "Comprehensive guides to help you get started with Nylo.": "Nylo를 시작하는 데 도움이 되는 종합 가이드.",
    "Release Notes": "릴리스 노트",
    "Stay updated with the latest Nylo releases and updates.": "최신 Nylo 릴리스 및 업데이트를 확인하세요.",

    "YouTube": "YouTube",
    "Video tutorials and guides for Nylo framework.": "Nylo 프레임워크를 위한 동영상 튜토리얼 및 가이드.",
    "Forum": "포럼",
    "Join the community discussions and get help.": "커뮤니티 토론에 참여하고 도움을 받으세요.",
    "Become a sponsor": "스폰서 되기",
    "Support Nylo development by becoming a sponsor.": "스폰서가 되어 Nylo 개발을 지원하세요.",
    "Become a Sponsor": "스폰서 되기",

    "Live now": "지금 라이브",

    "The Flutter": "Flutter",
    "Micro-framework": "마이크로 프레임워크",
    "For Modern Apps": "현대적인 앱을 위한",
    "A solid foundation for building Flutter apps. Routing, state management, networking, and more — all in one elegant package.": "Flutter 앱을 구축하기 위한 견고한 기반. 라우팅, 상태 관리, 네트워킹 등 모든 것이 하나의 우아한 패키지에.",

    "Explore": "살펴보기",

    "Features": "기능",
    "Everything you need to build": "구축에 필요한 모든 것",
    "Nylo provides all the tools you need to create production-ready Flutter applications with confidence.": "Nylo는 프로덕션 수준의 Flutter 애플리케이션을 자신 있게 만드는 데 필요한 모든 도구를 제공합니다.",

    "Routing": "라우팅",
    "Simple, declarative routing with route guards, parameters, and deep linking support.": "라우트 가드, 매개변수, 딥 링킹을 지원하는 간단하고 선언적인 라우팅.",

    "State Management": "상태 관리",
    "Built-in reactive state management with controllers and easy state persistence.": "컨트롤러와 간편한 상태 유지를 갖춘 내장 반응형 상태 관리.",

    "Networking": "네트워킹",
    "Elegant API service classes with automatic model serialization and interceptors.": "자동 모델 직렬화와 인터셉터를 갖춘 우아한 API 서비스 클래스.",

    "Forms": "폼",
    "Powerful form handling with validation, casting, and automatic data binding.": "유효성 검사, 캐스팅, 자동 데이터 바인딩을 갖춘 강력한 폼 처리.",

    "Authentication": "인증",
    "Secure authentication with route guards, token storage, and session management.": "라우트 가드, 토큰 저장, 세션 관리를 통한 안전한 인증.",

    "Metro CLI": "Metro CLI",
    "Generate pages, models, controllers, and more with powerful CLI commands.": "강력한 CLI 명령으로 페이지, 모델, 컨트롤러 등을 생성하세요.",

    "Explore all features": "모든 기능 살펴보기",

    "Create anything from the terminal": "터미널에서 무엇이든 생성",
    "Metro is Nylo's CLI tool that helps you scaffold pages, models, controllers, widgets, and more with a single command.": "Metro는 단일 명령으로 페이지, 모델, 컨트롤러, 위젯 등을 스캐폴딩하는 Nylo의 CLI 도구입니다.",
    "Learn more about Metro": "Metro에 대해 더 알아보기",

    "Effortless API integration": "간편한 API 통합",
    "Write clean, maintainable API services with automatic JSON parsing, error handling, and request interceptors.": "자동 JSON 파싱, 오류 처리, 요청 인터셉터를 갖춘 깔끔하고 유지보수 가능한 API 서비스를 작성하세요.",
    "Learn more about Networking": "네트워킹에 대해 더 알아보기",

    "Powerful tools for creating": "제작을 위한 강력한 도구",
    "Everything you need to build your next Flutter app": "다음 Flutter 앱을 구축하는 데 필요한 모든 것",

    "Auth": "인증",
    "State": "상태",
    "Events": "이벤트",
    "Scheduler": "스케줄러",

    "Loved by the community": "커뮤니티의 사랑을 받는",
    "What developers are saying about": "개발자들이 말하는",
    "Join the discussion": "토론에 참여하기",

    "is a micro-framework for Flutter designed to help simplify developing apps.": "는 앱 개발을 간소화하도록 설계된 Flutter용 마이크로 프레임워크입니다.",

    "Installation": "설치",
    "Requirements": "요구 사항",
    "Router": "라우터",
    "Themes & Styling": "테마 및 스타일링",

    "Flutter Packages": "Flutter 패키지",
    "Contributions": "기여",
    "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
    "Terms & Conditions": "이용약관",

    "Community": "커뮤니티",
    "Tutorials": "튜토리얼",
    "Discussions": "토론",
    "Twitter": "Twitter",

    "All Rights Reserved": "모든 권리 보유",

    "Privacy policy": "개인정보 처리방침",
    "Terms and conditions": "이용약관",
    "Updated:": "업데이트:",
    "operates the": "은(는)",
    "website, which provides the SERVICE.": "웹사이트를 운영하며, 서비스를 제공합니다.",

    "Run:": "실행:",
    "in your terminal.": "터미널에서.",
    "Next: Run": "다음: 실행",

    "Learn more": "더 알아보기",

    "Build complex routes, interfaces and UI pages for your Flutter application.": "Flutter 애플리케이션을 위한 복잡한 라우트, 인터페이스 및 UI 페이지를 구축하세요.",
    "Adding Routes": "라우트 추가",
    "Navigating to pages": "페이지로 이동",
    "Route Guards": "라우트 가드",
    "Deep linking": "딥 링킹",

    "Authenticate a user": "사용자 인증",
    "Now, when your user opens the app they will be authenticated.": "이제 사용자가 앱을 열면 인증됩니다.",
    "If you've set an authenticatedRoute in your router, then it will present this page when the user opens the app again.": "라우터에 authenticatedRoute를 설정했다면, 사용자가 앱을 다시 열 때 이 페이지가 표시됩니다.",
    "Logout the user": "사용자 로그아웃",
    "Authenticate users in your Flutter application.": "Flutter 애플리케이션에서 사용자를 인증하세요.",
    "Authentication Page": "인증 페이지",
    "Adding an auth user": "인증 사용자 추가",
    "Retrieve an auth user": "인증 사용자 조회",
    "Logout": "로그아웃",

    "Step 1": "단계 1",
    "Step 2": "단계 2",
    "Step 3": "단계 3",
    "Create a Form": "폼 생성",
    "Modify your form": "폼 수정",
    "Use your form in a widget": "위젯에서 폼 사용",
    "Manage, validate and submit data all in one place with Nylo Forms.": "Nylo 폼으로 한 곳에서 데이터를 관리, 검증, 제출하세요.",
    "Validation": "유효성 검사",
    "Casts": "캐스트",
    "Styling": "스타일링",
    "Dummy Data": "더미 데이터",

    "Create a state managed widget": "상태 관리 위젯 생성",
    "Now, you can update this widget from anywhere in your application": "이제 애플리케이션 어디에서나 이 위젯을 업데이트할 수 있습니다",
    "Use the updateState method like in the below code snippet": "아래 코드 스니펫과 같이 updateState 메서드를 사용하세요",
    "You can pass any object to the widget": "위젯에 어떤 객체든 전달할 수 있습니다",
    "Powerful state management for widgets in your Flutter application.": "Flutter 애플리케이션의 위젯을 위한 강력한 상태 관리.",
    "Lifecycle": "생명주기",
    "State Actions": "상태 액션",

    "Create your event": "이벤트 생성",
    "Dispatch the event": "이벤트 발행",
    "Dispatch events and listen for them in your application.": "애플리케이션에서 이벤트를 발행하고 수신하세요.",
    "Dispatching Events": "이벤트 발행",
    "Listening to Events": "이벤트 수신",

    "Schedule a task to run once": "작업을 한 번 실행하도록 예약",
    "Schedule a task to run once after a specific date": "특정 날짜 이후에 작업을 한 번 실행하도록 예약",
    "Schedule a task to run once daily": "작업을 매일 한 번 실행하도록 예약",
    "Schedule tasks to run once or daily in your Flutter application.": "Flutter 애플리케이션에서 작업을 한 번 또는 매일 실행하도록 예약하세요.",
    "Schedule Once After Date": "날짜 이후 한 번 예약",
    "Scheduling Once Daily": "매일 한 번 예약",

    "Create an API Service": "API 서비스 생성",
    "Call the API from your page": "페이지에서 API 호출",
    "Elegant API services with automatic JSON parsing, caching, and interceptors.": "자동 JSON 파싱, 캐싱, 인터셉터를 갖춘 우아한 API 서비스.",
    "GET Requests": "GET 요청",
    "Interceptors": "인터셉터",
    "Morphing JSON": "JSON 모핑",
    "Caching": "캐싱",

    "Save data securely": "데이터를 안전하게 저장",
    "Read with type casting": "타입 캐스팅으로 읽기",
    "Secure local storage with type casting, TTL expiry, and collections.": "타입 캐스팅, TTL 만료, 컬렉션을 갖춘 안전한 로컬 스토리지.",
    "Save Data": "데이터 저장",
    "Read Data": "데이터 읽기",
    "Collections": "컬렉션",
    "Backpack": "백팩",

    "Add your language files": "언어 파일 추가",
    "Translate text in your widgets": "위젯에서 텍스트 번역",
    "Multi-language support with JSON files, arguments, and RTL.": "JSON 파일, 인수, RTL을 지원하는 다국어 지원.",
    "Translations": "번역",
    "Arguments": "인수",
    "Locale Switching": "로케일 전환",
    "RTL Support": "RTL 지원",

    "Create a Navigation Hub": "내비게이션 허브 생성",
    "Switch layouts easily": "레이아웃을 쉽게 전환",
    "Build bottom nav, top nav, or journey flows with state maintenance.": "상태 유지와 함께 하단 내비게이션, 상단 내비게이션 또는 여정 흐름을 구축하세요.",
    "Bottom Nav": "하단 내비게이션",
    "Top Nav": "상단 내비게이션",
    "Journey Flow": "여정 흐름",
    "Badges": "배지",
    "On This Page": "이 페이지에서",
    "Edit this page": "이 페이지 편집",
    "Report an issue": "문제 신고",
    "to search": "검색",
    "Close Menu": "메뉴 닫기",
    "Introduction": "소개",
    "Getting Started": "시작하기",
    "Basics": "기본",
    "Widgets": "위젯",
    "Advanced": "고급",
    "Configuration": "설정",
    "Directory Structure": "디렉토리 구조",
    "Upgrade Guide": "업그레이드 가이드",
    "What Is Nylo": "Nylo란",
    "App Icons": "앱 아이콘",
    "Themes": "테마",
    "Themes And Styling": "테마와 스타일링",
    "Push Notifications": "푸시 알림",
    "Local Notifications": "로컬 알림",
    "Language Switcher": "언어 전환",
    "Input Field": "입력 필드",
    "Navigation Hub": "내비게이션 허브",
    "Styled Text": "스타일 텍스트",
    "Collection View": "컬렉션 뷰",
    "Fade Overlay": "페이드 오버레이",

    "Error tracking and logging for Flutter apps.": "Flutter 앱을 위한 오류 추적 및 로깅.",
    "Get device metadata in your Flutter apps.": "Flutter 앱에서 기기 메타데이터를 가져옵니다.",
    "Run background services in Flutter apps.": "Flutter 앱에서 백그라운드 서비스를 실행합니다.",
    "Simplified Firebase integration for Flutter.": "Flutter를 위한 간편한 Firebase 통합.",
    "UI scaffolding for Flutter apps.": "Flutter 앱을 위한 UI 스캐폴딩.",
    "Manage permissions in Flutter apps.": "Flutter 앱에서 권한을 관리합니다."
}
